有無人有興趣夾Bomba RS月費plan

59蚊3個devices幾抵
Kikko

你同佢講你係黑驚咪54$

可唔可以預埋我，thx

樓豬=傻鳩

我唔係黑

得喇得喇 bomba打手 負皮 bk 上一頁

Wa唔睇bomba好撚清高呀 收皮拉

樓主屁蛋9

夾你老母閪咩
垃圾藍絲Bomba響到R生意

我有$59拎去貨比立場/蘋果/懲罰黃店唔好？

樓主有咩女唔啱

叫佢地班垃圾食屎啦

拉

Bomba乜仲生存緊咖？

樓豬黑警黎
緊係幫藍屍R生意

Lia

娜璉唔係首位?

娜璉係

你係咪香港人黎

冇

攞去助養山區小朋友都唔會俾佢賺

試水溫 兼宣傳??

同你夾 但係你比住先ok?

下==

一時衝動啫

有性趣想夾， 請pm

夾完唔比錢ok?

kikko啲粉厚到樓主成條jj入哂都未掂到塊面

咁可能係樓主問題呢

我鐘意lia

你愈yap愈鐘意==

呢個價我睇Netflix唔撚好

咩意思==

樓豬專睇垃圾

你j親d女無個正...(除左wendy)

你可以唔rebests我但唔可以唔rebests我喜歡的女idoit

娜璉係雞

夠薑講多次

20蚊會考慮
露得多會貨金

乜仲有人睇Bomba架？
仲要課金，人地杜生都係十蚊一個月咋

WA 好京

on9 po
pull

而我不知道Bomba是誰

娜璉係臭雞

Fox

娜璉=你=臭雞

我rebests你但唔rebests你喜歡的女idoit

你最好收返呢句 唔係後果自-

Luv u❤❤

得，你先上我候補

我正式宣布課金俾撐黑警bomba嘅全部都係仆街陷家剷

真心Bomba唔好睇，唔知佢哋做緊咩

樓主乞衣

今次呢個收月費真係唔撐
課落netflix好過

pm

佢勁好笑

其實我覺得樓主不如直接賣連登帳戶好過，以你嘅智商好難喺連登生存

bomba 打手死全家

我喺連登生存耐過你la 6位數出黎扮大佬

#555好撚勁?

比錢睇bomba食堂，不了

勁過你😌

係幾勁下...

有棍揸嗰陣係幾勁..

8蚊單嘢之後潛咗幾年
間唔中上嚟連登試水溫

有冇得睇fox表演即場食屎先？ 仲要係食popo屎喎

kikko都吹奏 唔係掛?

佢俾返我？

kikko正喎

不如你自己俾50買之後再d片放上你自己utube channel,bomba每月賺得50蚊你就賺到hihi,我一定會睇

就係你呢啲唔識尊重創作嘅人搞死香港
你做內地人啦

有冇 tg ?